點解係得黑人戴金鏈先好睇??

亞洲人都有好睇既
但多數似土豪老土
反而亞洲人戴銀頸鏈幾好睇

白人戴就冇咩特別感覺
唔算特別好睇

但黑人戴金/銀鏈覺得幾好睇
真係幾有型
特別粗身金鏈都幾型
成身blink blink都唔覺老土

黑色肌膚先好睇

黑色肌膚給他的意義

黑同金係perfect match 林寶logo都係咁嘅配色

銀太白
黑同銀係對比
黑同金係襯
好多錶呀 名牌袋都會咁襯

blink梗係唔老土啦

原來係咁

基本襯色JA
黑X金 黑X銀都好睇
黃X金 點會好睇

條友本身型姐？

唔係講笑 nigga 著乜都有型唔知點解
就算樣衰都好型，可能本身大隻